再見甲蟲車

大家會係停產前買架玩下嗎？

唔係好耐之前已經講左咩

點解會停產
就係因為無乜人買
咁點解仲要買

最近既車展都無啦

完全諗唔到點解要買佢 貪個樣夠小學雞咩真係